中史教識我嘅係

記得當年讀中史，上第一堂個中史老師已經講。

曆史從來都係單方面寫出黎
特別係中國

講咁多年都話乜撚日軍南京大屠殺左30萬人，屌你當年大躍進撚左3千萬人

好簡單, 邊個寫前朝歷史?
就係打贏個個寫
所以我一直都話唔洗理咩野
你贏咗, 民意就係你做既野, 你想點寫都可以

今日通識，明日中史
我怕佢地強推完中史自己又要取消返

利申：讀完中史黃到仆街

超撚認同

五大訴求，缺一不可

成王敗寇